C朗：倒掛破祖記 感覺不及和女伴做愛

球王C朗於球場上無往而不利，在情場上更加屬「鬼見愁」，過去女朋友多如星數。除了因為他靚仔有型有錢具名氣外，相信還和他極懂哄女伴有關。他剛稱雖然射入倒掛金勾非常高興，但該感覺絕比不上和現時女友Georgina Rodriguez於床上歡愉。

C朗接受專訪時表示，17/18一屆歐聯，他於4強倒掛射破祖雲達斯大門，帶領皇馬殺入決賽最後並奪標而回，該入球是他職業生涯中最滿意入球：「我一直希望射入這種倒掛，高高跳起之後轟球入網。該仗我面對的是保方，對手是祖雲達斯，而且又在歐聯賽事，這是１我最滿意的入球。」

主持人之後問，這感覺和與女友Georgina Rodriguez魚水之歡，哪種感覺較佳，C朗即時大笑表示：「當然是和她一起較佳，根本不可比擬！」相信Georgina Rodriguez對男友這個答案會十分滿意。()

C朗: 倒掛破祖記 感覺不及和美斯/王騎做愛

我又未對過祖記，點知同屌你女友有咩分別

護琦手係打算護我？

你女友就人人都屌過，但倒掛入祖記真係唔係人人試過

系啦

咁同拳王做愛比呢？

會吾會等我出尼？

我入黎陪你好過

放針俾人拉咗？

我唔係港父哥

港父哥冇放